如果四個女人瞓埋一張床但抖唔到氣，應該點算

話說因為dayoff好開心
大家黎左我屋企瞓
依家四個人訓左係一張雙人床度
但係我迫到抖唔到氣 個肚連漲嗰陣時都無位
結果我而家坐咗起身透氣
我見到其他三個都瞓得好冧
但係我真係瞓得好辛苦
背脊就係牆 凍冰冰
但又抖唔到氣想
我問下各位大師我應該點做

榨汁機

蟻多摟死象

利申返四個都幾瘦

伸哂落地

呢個post好恐怖